有冇人今日下午坐飛機啊

我班機十一點飛
睇黎掛八號取消啦

唔想坐，因為係去做野

去做野既話應該唔會取消

取消硬啦

唉 威啦 你就好

咪撚on9啦

睇航班資料
8號都會照飛
有次出差 8號照飛
係衝上去果陣搖d
蝕埋半日假

咁撚激

只要唔吹正機場
颶風都照飛

咁飛機都係安全先至飛姐
唔會搵架機同乘客博既

宜家坐緊機場快線
一陣check in完又on99等

搵韓妹做野

係韓國 取消左😑